分享下高峰期豬緊幾多%，用左幾耐賺翻？

如題，大家分享下高峰期豬緊幾多%，用左幾耐同買左咩賺翻？

個倉仲豬緊3成，應該all in晒一隻股等倍升定打游擊短炒密食會賺得快d？ 求高人指點

試過輸5成 用左1個月多啲賺返 食正amd tsm彈起個期

all in晒呢兩隻？

美股
11月仲輸緊20％
坐左3個月貨
依家＋50％

高鋒輸15%
今年開始追返...而家先+0.x%

係 諗返起都覺得好彩
明明個陣amd tsm妹得好西利
諗住擺返半年 咁岩撞正爆升先返到家鄉

gme豬左20％
3日後ocgn倒賺返20％

輸85% 一個月回本

Gme輸85%追唔番

大半年追數生涯 然後就3月股災

得

玩咩 巴打

十月尾果時輸緊30%
而家平手賺dd

高峰期收益率-84%
半年正數返

你買期權追番定買正股呀？
買左邊隻追番？

aapl tdoc arkk nio正股sh

有心一定得，吸收教訓

Btc 新手學生豬12k

19年12月尾開始沽港股，到20年1月尾要沽嘅沽晒，total豬左3,4成，揸cash到美股3月冧市入NET Amazon, Apple 同Google,另外加amd倉

除左google 1800走左，其他基本只不停加倉,1year mwa 130%左右

豬緊150k

仲有隻lvgo,之後同tdoc merge.

到20年7,8月開始diversify 下用margin 入下Nvidia zm 同 shop 不過9月冧時cut走，轉左入tesla 同加amd net.

11至12月就入AX FOUR appn lemonade ddog chgg adsk, redfin roku IIVI NIo XPEV etc

今年就入左CLDR PINS AFRM ABNB

so far 得BEKE 同Lite 見紅